新手落club請教

諗緊落lkf玩下，想問下如果唔開枱係咪免費？同埋有無邊間好介紹？

推

男要錢 女Free entry是常識吧

公園隔離間公廁咪免費囉
裡面係臭d姐

你都係返屋企啦

姐系我就甘入場都要錢？大約幾多倒？

背心短褲踢拖就得
最緊要有錢

Sorry我毒撚仔真系完全唔識

屌你老母返屋企訓啦5p仔
又要玩又要唔洗錢

同埋係就咁walk in就得？

Sorry一時打錯

會連續幾個post都打錯？
咁你出世都出得好撚錯

睇吓去咩場 有間100 有兩間480

邊間？

系你老母

Sorry無心打5p字 有無巴打可以解答我問題？

Magnum 今日就應該400 識人就280
Zentral都係差唔多

酒就係7仔隔離買 20$一支

可以帶酒入去？

系你老母, 甘你老母, 番兒童樂園mk場玩啦5p仔

點會得 入面買貴好多

MK 就去Y啦